我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

一開熱門全部post都無關痛癢，再唔係就啲鬼、P牌仔，fact又未撚check嘅post，請問大家覺得現階段屌人重要啲定721重要啲？睇撚咗幾日情況都無改善真係把幾火，再係咁唔好同人講連登仔搞抗爭

圖片來自Telegram grp

717(今日)銀髮遊行都要幫

721(日)要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

唔明點解淨係睇熱門

推推推 721見

推

又到凌晨 三毛又出動喇!

三毛洗緊版呀!!

已經好努力推721啲po

現實就係熱門最撚多人睇，你控制到？你連熱門都推唔上學人吹雞？

721 金鐘見

屌真係好撚激氣，好心見到啲post咁多負皮就咪撚推啦，真係唔柒想上連登

Push

推埋最後一次，無撚人理就算9數

要推就講7.21見

7.21見

721, 金鐘見！

唔理衝唔衝21去金鐘

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

有人冒驚

唔理衝唔衝21去金鐘

推推推

記住
不分化
不篤魁
不割蓆
見到分化post咪回負評上一頁

健吾po好撚煩

新城市都係，洗唔洗咁撚多，失晒焦

721金鐘見

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

其實真係唔想再好似傻仔咁嗌落台、落地獄，
人哋當你笑話但唔會知你真正訴求，
正經少少唔該

push

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

721

Pish

推post

請問係咪改左時間？？ 本身係咪話夜晚開始？？

7.21金鐘見阿屌！

有冇人可以整合到721啲裝備link出黎,等推po果時可以跟手推埋其他721po

仲夜晚先集合凌晨俾人清場？你係咪未去過626

我無野講

ok

721, 金鐘見

我無野講
721

721 CWB見

唔好覆d分化post

721見

721上街見
d post俾網軍洗走曬

香港人721見

push!

推啊啊啊啊

721港島見

唔知所以先問下姐 咁之前係話夜晚丫嘛，夜晚又唔係我提議，咩事呀你

對唔住，我好撚燥

推推推推推

Pushhhhhhhhhhhhh

想講冇721 Post好耐
驚係P牌又比人屌

仲有唔好忘記今日銀髮族遊行啊

冇end game
一日未有雙普選，一日未擺脫中共
一日都未完，要抗爭到底！！

PISHHH

過夜係咁, 網軍唔洗訓

出黎啦 保持熱情

幾個post捉鬼
林卓庭單野幾個熱門
SHK又幾個熱門
咪話五大訴求
抵制TVB行動都重要過n倍 沉撚晒

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

依家到割泛民，反正就係無721

我發現721啲post點都推唔得上，其實連仔係咪俾人改咗個熱門演算法

721 不是最後一戰
但721 是重要一戰
推

連仔搞搞佢 咁多721post 沉底

有機會，最慘係就咁係時事台睇都好難揾

721
推!!!!!!!

721情報新嘗試!!!

推我上去

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

721PISH

7。2。1見

推到上熱門

721 gogogo

推呀

時事台推post啲速度快到痴線

721情報新嘗試!!!

推我上去呀

求聲明有英文版

推爆

PUSH

D人洗緊林卓廷post

推呢個

上

推下

狂推！

九點？

出

有人估計政府唔回應五點, 係因為將來用來做新特首既資產, 由新特首去回應. 都好有可能, 同支共既做法一致. 大家要堅持, 同時控制下自己EXPECTATION.

不停推

手動置頂

上啦

P

Up

721見!一人起碼叫多一個friend出黎!

🤓

5大訴求已經唔夠

我無野講！！推

推！

7 21金鐘見

麻煩樓主keep住咁屌
屌到正日

推!!

pish

呢幾日買齊裝

推呀推呀！

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

Pushhh

好撚氣餒

我地要同啲洗版嘅死5毛死過

721 港島見

推行動post比全部人睇呀

其實遊行幾點開始，真心好少文宣

Btw, 721金鐘見，全民full gear

721 全民full gear

721
我冇嘢講：721！

21/7 金鐘見

Push
建議整個整合post
Show 返d資料

大方向分析(極重要)

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

推 721 金鐘見

推！ 得到佢地既支持唔用易，每一個支持者都好重要！

啱！

快啲推番上熱門

幫推 721

7月21號見

同意
推

講得岩，個熱門係咪壞撚左

721 見

21/7見！！

不嬲睇開時事台

文宣組💪🏻

但係民陣唔係未Confirm遊行既時間？點解會係朝早9點開始？

我都覺係呀俾人搞過嚟

兩邊都睇

熱門有時出埋其他post
點會只睇熱門

屌爆你地 推呀

推到仆街呀！！推到全部人去！！推到熱門！！！

推~

721見！！

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

幾點

推啊，垃圾鬧林卓廷，新紅基就幾十個，又黎轉移焦點

同問

7.21

推klm

嗰啲係對家網軍造成 唔好打擊自己士氣！
推！
721見

May the force be with you

我都好想屌，你哋班人咪撚成日推啲on9post啦
唔覆post無視就得阻住哂啲正經post
掙氣啲啦 支那最叻玩言論批鬥 大家都知
所以721

連仔你暫停3毛岀post幾個月得唔得？

Pushhhh

推有用嘅post

唔好

721
full gear

推撚到上熱門

唔該大家留返721俾香港！

Push!!!!!

P牌仔推 post 得唔得

見好少宣傳圖
文宣組calling !!!

咪就係
負皮上一頁咪得
唔推有用po

推啊
琴晚一到凌晨就比啲五毛推曬啲垃圾post 上黎

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

7.21 金鐘見！

721 見 , 著唔著黑衫好 ? 著其他色好似保命D ?

我無嘢講

岩呀，應該係畀班五毛搞到沉哂底

活動臨時改，好多人都未知點
幾點邊度等之類

一到零晨就畀人推埋d怪post

我冇野講

大推

大大推

推推推

問題係都未有資料，淨係知21號點推

7.21.金鐘見

有冇721tg gp

721情報新嘗試!!!

推呀

Push post arr

不分藍絲黃絲 你我都要知！
政府出咗新燈柱 有鏡頭
可高科技監控及評分
講錯野 做錯野 扣分！
同低分既人做朋友 扣分！
低分不能租好屋！不能去旅行！車票亦買不到！
仲要無做錯事也可被屈至有做！
請廣傳！好人得好報！

721 港島見 ! !

推爆，上熱門

咁真係好多人貪方便睇熱門就算

推啊

係比人推走晒

幾個月前都推到上嚟

721
不撒不散

[兄弟爬山] 討論海外香港人可以做既事

721
金鐘見！

Push push push

OK 推
我冇嘢講

推啊！！！！

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

721情報新嘗試!!!

推呀! 大家有責任要知情報站處在呀!!

推呀
一定出

721見
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡
唔用就比前線！頭盔入夜好難買！
保護自己保護身邊既人
黑衫

好難推
721 見

Push!!!!

係 推左成晚

721見！香港人加油

推醒你班仆街

主線呀

推主線

721 見

即係721朝早出？但係同民陣個遊行配唔配合到
依家民陣都未知20/21
我覺得要配合埋民陣 如果唔係好唔夠人

推！

咪撚再推林卓廷

推返d721 po

？

人手置頂

7月21 見

9點好早
不過幾早都要去

推到柒婆都睇到

推9佢

7.21金鐘見

唔該唔好再推出面啲廢post

721 港島見

[size=6]五大訴求 缺一不可[/size=6

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

都係個句
定時定後自己去check 721啦

請幫手廣傳🙏🏻🙏🏻

時間：今日八點
集合地點：新城市廣場四樓詢問處
行動內容：全場鳩嗚，等新城市廣場所有商鋪，提早落閘！（重點4/F嘅國際品牌，如Apple/H&M;最好就底層嘅餐廳都唔好放過）
行動目的：基於新城市廣場引狗入室，透過每天的營業額制裁，逼使租戶出聲向高層投訴，達到新地回應我們訴求，以及主動控告警方擅闖私人地方的目的！

商人都自私 只有影響佢地實際利益 只有租戶投訴甚至揚言不再續租（國際品牌效果更佳！）
佢地先會有壓力 然後先會回應
我尋日由7點留到12點 真系好唔想就甘放過佢地
香港人 加油 堅持

我知冇可能日日都去，但連續兩日去系必需，如果唔系就正中SHK高層下懷，我地根本就只系去一日打卡趁墟！聽日後日之後都可以唔再去，但今日，今日一定要再去，等佢地唔知究竟件事會維持幾耐，要佢地怕，佢地先會回應！

今日，八點，不見不散！
希望大家，團結，堅持，
新地高層咪龜縮
否則商鋪冇人租！！！

去咁多日 成班on9淨係大聲嘈 無撚用 同班frd去船p仲好

堆

Push push

長期置頂

推推推推推推

幫手推

推721

72

唔理衝唔衝 21去金鐘
721 和理非都要Full Gear

721 港島見

五大訴求 缺一不可

push !!!

推啊屌
推到多d人

屌
勁多三毛係出面推post

721pish

7.21 唔理衝唔衝 齊裝出金鐘

推 721金鐘見

垃圾澳門post就上熱門都痴撚線

Push

721港島見 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

唔好再擺連登上枱

721金鐘見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

721 港島見 ! !

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

721見 香港人加油！

推 721見

p

721 去金鐘

幫推

一齊讀

721見
我無野講 我唔解鎖 我唔會簽 唔好兇我 我投訴你

Push
721行出黎

721金鐘, 掉返轉嚟行, 收到

因為其他台講721 冇人推post咪上唔到熱門

上唔同熱門=冇人留意=唔正常

721見
不撤不散

港共期待緊死第一個警察或者示威者

SORRY 手快快禁左負評

唔理衝唔衝 721金鐘
我無嘢講

搞乜撚野抗爭啊，連登仔愛國愛黨，你返香討啦

開新啦

plus

21見

721出嚟！

成個facebook都係新鴻基！
未有人講721

推一推先

721 see

推 成堆垃圾post

想問下唔係應有仲有監控燈柱同社會信用評級嗰兩個訴求咩？

好似冇咩人提咁

push ar

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

21出金鐘 唔去送你鐘

721金鐘

真 推返69 616 既氣氛

我無嘢講！

717(今日)銀髮遊行

721(日)金鐘

721 d post喺哂香討同baby kingdom...

展示下咩叫數量嘅暴力比d黑警睇下

推！！

遊行路線跟返民陣啦
同埋一齊讀聲明個idea好好
不過呢份聲明太長
速龍小隊呢啲細節位最好就省略
否則會讀到好辛苦 而且出到黎個效果好差

721見！

我冇嘢講

721見 香港人加油

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

大家幫幫手 文宣聯署

用力一推

推上熱門

三毛黎連登洗緊板

推呀屌

推！！！！！！

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

被抄牌時：

根據232章/54(1,2)條，你基於咩對我有任何客觀真實嘅懷疑？
我叫XXX，黎張係我嘅身份證，我住XX區。
我已經完成115/17C(2)嘅責任。我無需解釋我嘅正常私人財物。我無嘢講。手機有同律師嘅法律對話，受特權保障，我唔會解鎖。
你已經行使完232/54(1,2)所比嘅權力。你無權攞走我嘅任何物品，除非你拘捕我。
你係咪拘捕我？你係咪拘捕我？你係咪拘捕我？你係咪拘捕我？
你清楚指出我犯邊條法例。你而家立即警誡我。
律師未黎我唔會講嘢。手機有同律師嘅法律對話，受特權保障，我唔會解鎖。律師未黎我唔會講嘢。律師未黎我唔會講嘢。

有人帶風向，要係甘推

收皮啦，屌你老母

7.21去金鐘

警告：正經post不斷沉底

722

堅持五大訴求
今日呀伯都得你唔得？

推你老母

721推

不分化 不割蓆 不指責
所有同路人 721去金鐘

721 人手置頂

推啊！

再推

推推推推

【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

9點政總開始行姐係呢個唔跟民陣?

推！721見！

721！！推！

push!!

驚唔驚預告左時間比黑警清

不推不是人

push 大家係邊
人手置頂

香港是我家
林鄭是我媽

附上各大精華post

裝備

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

講到兄弟爬山 又點少得行山杖

唔好再買War game裝備去打怪!!!!!

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

[重要更新，好撚嚴重，未買快入] 輕鬆對付催淚彈方法

戰術及賽後檢討

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

[721] 警察戰術預測

[721] 彩彈戰術，實測報告

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

721 情報站成形準備工作!!!

敵方資訊

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

其他

[置頂] 人人都可以學急救知識

律師有野講

【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

警世：721並非最後一戰

721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂

pushhhh

721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂

推

仲要半夜三更又想響連登轉風向？
一曰林卓廷一曰張超雄 班熱狗中聯辦好撚煩

咪比5毛 fake news帶風向
721金鐘見

推撚爆佢

7.21，見！

請各位繼續集中推721post！！！！！

各位手足由而家開始請只推721 post

推

唔好俾張超雄單野蓋過

推！！！！

721推多兩推

半夜三更出面又帶風向

捱

推啦

今朝又係一個721 post都冇啊

721冇嘢講

熱門好多張超雄 推

推
唔好比三毛帶風向

推！！！！！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

瞓醒一推

推爆佢

夢中相遇

每朝養成推721 post習慣
Push

因為太多政棍趕住收割 狗咬狗又話對面係0.3 其實佢地全部都係

推 7.21見

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求push！緊急！

啲死5毛喺度擾亂視線
見到啲擺明唔關事嘅post連覆都唔好覆 由得佢沉

熱門都上唔到仲有乜好講

721.

721！721！721！

721 721小心D狗入PP執法 PP擋唔到!

再推下

置頂呀
訓咗一晚21號d post又沉曬

推啦

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

五大訴求：
1. 立即撤回送中條例
2. 取消暴動定義
3. 釋放同不再追究義士
4. 成立獨立調查 還警察公道
5. 實行真雙普選

屌

一個熱門po都無？

想問幾點散 係咪著黑3

721 po 沉曬底...

Push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

聲明

推啦，721 港島見

推啦！

721港島見 推post

721上街見 推

推推推推推 721 Pushhhhhhhhhhhhh

721
見

乜都唔撚理喇!
721見

人手推番有用post

借位
阿囝搵老豆老母
（轉）未來48小時，如果本channel達6000名subscribers,我地會公佈一名香港建制派政黨紅人既聯絡方式！

唔好side track去殺人案
唔好變返2014年和理非勇武互屌

集中五大訴求

推！721
============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

721個個精神
It's Now or Never

朝朝都無哂啲 post

咪煩啦屌

連登姐姐公佈

721主線任務

1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

屌！

推721呀！

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

來人

推啦 721 維園見

推！721
============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

唔好造神 唔好幻想 唔好重覆犯錯
推post+正負評零代價 幾時都做得
做自己認為正確既事

721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂

cu721

721，見！
請集中推爆所有721POST！！！！！！

721全民大作戰終極整合POST

點解無左城大個post

幫手推有用post

push 721

同意，亦唔好忘記小柏林！

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721 新香港 出黎行！
5大關鍵訴求!!!!

真

大家721見

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由

721 721

晚晚都幫推
比人推晒d舊post 上嚟

可唔可以唔成日小數簿？

推721 post

agree

721 見！

７２１見！
兄弟爬山，各自努力
不分化不篤灰不割蓆不譴責

【721整合】全部推哂上熱門！

要人721

推721 post，全面人手置頂
反五毛洗地，不回不理任何非721非反建制post

認為係應該要討論嘅post ->正評+推post->長期置頂，不被湮沒 -> 更多人做正確嘅事
認為係分化、摟屌、轉移視線嘅post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 三毛圍爐互屌 -> 自然死亡
做自己認為正確嘅事

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721一齊出黎行
7大訴求記住阿!!!!

[721]呼籲大家係開咩post之前都加[721]係前面

７２１見！
兄弟爬山，各自努力！
不分化不篤灰不割蓆不譴責！

【721整合】整合Post！全部推哂上熱門！

721!721!721!

P牌黎推post

幫推呢兩張 幾靚

推！推晒上熱門！

721見!

721

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

7。21

up

721 到時見

721見.

Be water

Push see you on 7.21

721好緊要

當日見

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

———————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

一定要出

銀髮族遊行後 李生堅持係政總門口絶食72小時 3日後8點大家一齊接佢

大家支持下叔叔 幫手推下

推啊 721見

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

721 推上去

整咗條片 提下大家點解721要上街

大家背負既係烈士們既遺願
721 大家代佢地一齊走下去

一個都不能少
不流血，不受傷，不被捕
不分化，不篤灰，不割蓆

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

721一齊行！

真係要去旺區宣傳下 好多中立或淺黃上幾星期都冇出去

由呢刻開始，唔准講「推」或「push」！
要講「7.21 見」！

720 -- 政府山 基督徒集結

連登女神

[721] 殲滅三毛行動

繼續推post

你自己一個人推咗個post上熱門好感動

721 冷氣軍師希望見到大家

推
721見！！

.

輕輕一推

721出黎仲感動

仲未熱門
我推 我推

咁多位兄弟
我地唔單止要係連登推post, 我地仲要做全方位宣傳
麻煩大家幫幫手
1. 叫晒你地d親戚朋友721出黎
2. FB, IG share
3. 隨身帶memo紙同筆周圍貼
4. 其他討論區宣傳
等等!
721見

721見啦喂

而家有2邊喎
到底傾好由銅鑼灣出發定金鐘出發未？

推
———————-
我無野講

推上去

721一點！！

要屌呀
721見

不撤不散

唔理衝唔衝 一齊去金鐘

《科技樹》實測-遠距潑漆畫-教學「多圖」lihkg R&D推薦

推啊

頂你個肺我頂！

721 唔理衝唔衝 齊裝去金鐘

喂！721見！

「721要人」而家3日時間都唔夠

- 分享自 LIHKG 討論區721 見唔好辜負銀髮族同陳伯一番心意

[必須廣傳] 7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！

女神，幫手轉推依個

其實你係咪有bot，無間斷推咗幾個鐘

齊上齊落

屌我老豆可以 老母唔俾

冇野講！

721
我無野講

推推

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

我冇野講

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。
2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。
3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。

最後，721去遊行！

唔係3點由銅鑼灣去高院咩？

推呀
乜拍拖火竹留番721後再講

push 721 721 721

721 721 721

21號見

非常同意，真係onL99

721 維園見！

721去金鐘

推呀推呀屌

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

連堆3

推啦，盡力

721!

推 721夢遊見

想問下即係點？
跟樓主poster朝早九點去cwb？
然後下午3點去金鐘？
定係兩個係分開？
好亂啊

how come

721 !

屌 咪咁撚多嘢講
721見 三百萬人

721 維園等

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

721加油！

推唔到上去嘅

下唔係三點咩？

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721維園見

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721一齊上

附上各大精華post
裝備
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

唔好再買War game裝備去打怪!!!!!

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

講到兄弟爬山 又點少得行山杖

[重要更新，好撚嚴重，未買快入] 輕鬆對付催淚彈方法

情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

隱身
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

戰略情報

721 情報站成形準備工作!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

【極有用】金鐘逃生路線

【置頂】金鐘逃生巴士指南

第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

戰術及賽後檢討

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

[721] 警察戰術預測

[值得參考] 觀察與睇法 From百彈齋主

催淚滅煙 實用手冊大全

[721] 彩彈戰術，實測報告

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

敵方資訊

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

法律

我俾人拉過 有啲嘢想講

律師有野講

[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線

[重要] 電腦電話加密!!!!!

心理準備

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

警世：721並非最後一戰

抗爭願景
抗爭願景
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

發夢寫咗一部香港憲法

其他
[置頂] 人人都可以學急救知識

推呀
唔好俾佢停

Push，721港島見

深夜人手推post

push
721見

【突發】【721香城Online】水魔法師回魔塔

推 721新香港見！

半夜推，頂推住啲推垃圾post既「人」！！！

推

五大訴求 義士一個不能少
唔好忘記6，7月黑警點對我地班義士
有好多兄弟等我地救
721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

半夜推post GoGoGo

因為太多三毛

全力推吖

721 同我出嚟

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

不要説推

試著説:
緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

命運在你手永不低頭

1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

push dllm721

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

不要說推
試着說:
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster
4. 7.21見

721 建立新香港

7.21 見

有你有我有情有天有海有地

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

推到早上

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

推番721嘅post

Push 721

#五大訴求 #缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

推呀721

推
7月21日

#不分化 #不篤灰 #不割蓆

20 號下雨，改21 號

721港島見

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

我咁辛苦搞到帳號，比咁多垃圾熱門我
堆
同我堆

毛你唔撚洗指意洗po，我呢兩日返工咩都唔做，齋推po同你地死過

721不見不散

請自己考慮其他非官方物資站設立通告的可信性

#物資 #物資收集站

現時已確定的物資收集站:

沙田:
地點 : 沙田火車站B出口
日期 : 18/7 (星期四，今日)
時間 : 1500開始

樂富:
地點 : 樂富地鐵站A出口
日期 : 18/7 (星期四，今日)
時間 : 2100 - 2300

北區:
地點：粉嶺地鐵站B出口
日期：19-20/7（星期五同六）
時間：1800-2230（19/7）
1500-2230（20/7）

葵芳:
地點：葵芳邨 葵芳MTR D出口向右直行
日期 : 18/7 (星期四，今日)
時間 : 1800 開始
額外活動 : 放映會、派721傳單

銅鑼灣區:
地點 : 銅鑼灣地鐵站F1岀口
日期: 19/7-20/7 (星期五同六)
時間: 20:00-22:00 (19/7)
14:00-21:00 (20/7)
額外活動: 派721傳單
徵收有心人幫手💪
請PM @ffison

油尖旺區

地點:旺角中旅社對開足球場
日期: 19/7
時間:1930-2200

推爆佢，21見

721！

#721真遊行

我冇野講我唔開電話我要見律師我要打電話

推7.21

其實真係有d感觸，享格離post見到話有個人post咗條女張相(無樣的) 。然後寫兩句就話自己屌撚咗黑警嘅老婆,再睇兩睇有成二十幾版垃圾圍爐取暖嘅comment,我真係想屌撚晒你哋老母， 我話果條女係你老母都仲得呀！
依家我哋反送中反修例我哋呢一班人係要有獨立思考能力。 個撚個求其講兩句就打撚晒飛機。你哋咁撚樣同共產黨批鬥人有咩分別!!
唔撚該你哋高質d!! 唔好再理呢d垃圾post!
721見啦 屌你老母!!!

點解今次FB見唔到宣傳既？唔上黎睇都唔知有遊行

屌，推啊，一大班3毛洗走721 post

負皮post就唔好推啦由便沉

Push push push
真係Facebook ig yahoo 個d一個都見唔到
姐係無上lighk 根本唔會知道

集中721

香港人加油！

其實依個post 頭 資料錯

推完落街食宵夜

push push
721見

借位推一推

推撚哂d 721 post 上嚟

朝早重推

點解個post 咁L高質

唯有推多下

咁大家未起身

咁又要再推一下

puuush

五大訴求 缺一不可
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

我九點出黎等死線

繼續推

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

721 聽日！見

推撚爆

雖然卡仕蘭好撚好笑, 但唔好唔記得721呀!

推呀
熱門變晒任達華

借位分享

面對大量Cam 我有妙法

聽日睥

721要人
721要人
721要人

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

721要人 巴打們推post貼埋link
令回覆更有意義 更多人知有咩post緊要

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721全民大作戰終極整合POST

<721 突發文宣 多圖> 你地對唔對得住文宣組

72港島見

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

又推下先